[{"ID":0,"style":null,"name":"pais","type":"texto","unique":"unique","question":"\u00bfEn qu\u00e9 pa\u00eds vives?","answer":"country","next":"IF pais:[Chile] 2 ELSE 1"},{"ID":1,"style":null,"name":"ciudadExtranjera","type":"texto","unique":"unique","question":"\u00bfEn qu\u00e9 ciudad resides?","answer":"blank","next":"3"},{"ID":2,"style":null,"name":"comuna","type":"texto","unique":"unique","question":"\u00bfEn qu\u00e9 comuna vives?","answer":"comunas","next":"3"},{"ID":3,"style":null,"name":"transporteLlegar","type":"texto","unique":"unique","question":"\u00bfCu\u00e1l fue el principal transporte que utilizaste para llegar a Rally Chile Biob\u00edo?","answer":"Veh\u00edculo Particular.\nBus Interregional.\nTransporte P\u00fablico (Taxi\/Local\/Colectivo\/App)\nTransporte activo (Caminata\/Bicicleta\/Otro)\nMicro\/bus urbano\nBiotren\nAvi\u00f3n\nCasa Rodante\/Motor Home","next":"4"},{"ID":4,"style":null,"name":"transporteZona","type":"texto","unique":"unique","question":"\u00bfCu\u00e1l fue el principal transporte que utilizaste los d\u00edas del evento para presenciar el Rally?","answer":"Veh\u00edculo Particular.\nBus Interregional.\nTransporte P\u00fablico (Taxi\/Local\/Colectivo\/App)\nTransporte activo (Caminata\/Bicicleta\/Otro)\nMicro\/bus urbano\nMetrotren\nCasa Rodante\/Motor Home","next":"5"},{"ID":5,"style":null,"name":"gastoTransporte","type":"text_num","unique":"unique","question":"\u00bfCu\u00e1l es tu gasto total estimado en Transporte para participar del Rally? (Considera llegar a la ciudad y transitar dentro de ella tambi\u00e9n)","answer":"blank","next":"6"},{"ID":6,"style":null,"name":"principalMotivo","type":"texto","unique":"unique","question":"\u00bfEste evento fue tu principal motivo para venir a Concepci\u00f3n?","answer":"Si\nFue uno de los motivos, pero no el principal\nNo","next":"7"},{"ID":7,"style":null,"name":"cuantasNoches","type":"texto","unique":"unique","question":"\u00bfCu\u00e1ntas noches te alojaste en la ciudad?","answer":"Fu\u00ed por el d\u00eda, no aloj\u00e9\n1 noche.\n2 noches.\n3 noches.\n4 noches.\n5 noches.\n6 noches.\n1 semana.\nM\u00e1s de 1 semana.","next":"IF cuantasNoches:[Fu\u00ed por el d\u00eda, no aloj\u00e9] 10 ELSE 8"},{"ID":8,"style":null,"name":"alojamiento","type":"texto","unique":"unique","question":"\u00bfQu\u00e9 tipo de alojamiento usaste para los d\u00edas de estad\u00eda en la ciudad?","answer":"Camping\nCaba\u00f1a\nHoteler\u00eda\nCasa de amigos\/as\/es\nApp de alojamiento\nMotorhome \/ Casa rodante","next":"9"},{"ID":9,"style":null,"name":"gastoAlojamiento","type":"text_num","unique":"unique","question":"\u00bfCu\u00e1l es tu gasto total estimado en Alojamiento para participar del Rally?","answer":"blank","next":"10"},{"ID":10,"style":null,"name":"gastoVarios","type":"text_num","unique":"unique","question":"\u00bfCu\u00e1l es tu gasto  estimado en Alimentaci\u00f3n y otros consumos por participar del Rally?","answer":"blank","next":"11"},{"ID":11,"style":null,"name":"edad","type":"text_num","unique":"unique","question":"\u00bfQu\u00e9 edad tienes?","answer":"blank","next":"12"},{"ID":12,"style":null,"name":"dia","type":"texto","unique":"multiple","question":"\u00bfQu\u00e9 d\u00edas asististe al Rally?","answer":"Jueves 26\nViernes 27\nS\u00e1bado 28\nDomingo 29","next":"13"},{"ID":13,"style":null,"name":"algoMas","type":"texto","unique":"unique","question":"\u00bfTienes algo m\u00e1s que nos quieras compartir?","answer":"blank","next":"14"},{"ID":14,"style":null,"name":"lugar","type":"texto","unique":"unique","question":"\u00bfEn que lugar fue tomada la encuesta?","answer":"Casino\nVillage\nMetas","next":null}]